![img](https://f7ea542666.cbaul-cdnwnd.com/4f2a2f73bfe079b49026d60c677997b2/200000017-197f0197f2/ecu%20-%20%20%284%29.png?ph=f7ea542666)

Emblème des Siannodel

**Emblème des Siannodel** : Croissant de lune orné

• **Iados Siannodel** : (H) Tieffelin, 50aine, Père de Galan, Chef du Voile d'Obsidienne

**• Zéblis Siannodel (Mort)** : (H) Demi-elfe, 15 ans, Frère cadet de Galan, Formé comme assassin par Iados.

***

* Akip Ils font du trafic d'être humain
* C'est la famille Galan (né Nuada)

